我都好撚累，621前出埋最後呢個post

都係唔想大家去返佔中困局。

客觀事實：
送中收皮，係衝返黎
「衝就政府最開心/會破壞運動/盡失民心/扣分」佔中已證實全部係廢話
「冇逼切性要衝」其實你即係話你接受左政府退讓，咁其實你咩都唔使做，亦都唔使係連登影響義士
「警察就係放軟手腳任你衝，求拎民意分數」不如你去試下佢還唔還手？

其實你要和理非，係冇人阻你，但係點解要影響其他人，意圖就好明顯
如果你已經接受現狀，咁訓覺啦冇野要再做
如果你仲有野想要，你就唔好預期企定定排排坐會有人理你施捨你。（佔中72日教訓）

push

推